［找數］已捐612 $50,000

毋忘初心 612一週年

黎明前既黑暗係至撚黑暗
唔好放負啦 一齊向前望

See you guys tomorrow
Never Give Up, Never Surrender
香港人，唔係叫你做英雄，但係勇敢小小

支持.....聽日見

推

兄弟爬山 各自努力

71 聽日見

聽日見

支持

thanks

無走數，支持

係時候到我地守護番正義女神

聽日見

買野唔犯法嫁

真漢子

各黃店老闆 繼續憑良心做好就得

一陣過嚟買返杯先

Share首歌比大家，香港人加油!

我愛唇茶b171兄弟爬山

茶好飲

多謝

岩岩係尖沙咀鋪買左杯

當一班出名嘅黃店爭住退出
清理連儂牆的時候
好彩比我見到仲有啲有骨氣嘅
個心都有返少少安慰
後日過嚟幫襯你！

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

好多謝你地既堅持

加油💪

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

估唔到仲勇過光榮

我喺你哋長期fans
最少一個星期飲兩次

多謝老細
天佑義民

ps高手

多謝Tea only
好飲

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

搵錢唔容易，多謝黃店既付出

集氣

要多多幫襯

71見

找數真漢子！
C u tmr

多謝各位黃店老闆

聽日又想黎飲黎

國家安全了
聽日可以行街了

good

嗚嗚點解你咁好ha

好波

多謝黃店手足 出心出力

真漢子 ! respect

上街

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

好快612就比人凍結

聽日真係行街呀屌 聽日見

點解唔捐俾我

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

Rich

你仲放心比班民主黨管錢咩

找數真漢子

多謝手足

真

Push

倒錢落海
612都準備收皮啦
不如比左我仲好

見到你，我都即刻捐咗1成人工

龍門唔係因為國安法退出喎

不見不散

咁多位手足，化整為零
咪再捐去大台被中共一鋪清袋
大家各自有需要時互相幫助先可以更有效運用資源